寫左啲爛code

def counter_for_hk(num): if type(num) != int: print("一定要入整數!") else: if num < 10: print("要大過10") else: replace_char = "光復香港時代革命" i = num while i > 0: if i < len(replace_char) + 1: print(replace_char[-i]) else: print(i) i -= 1 print(replace_char)

Python jj

德美 聯署 整合

def countdown_to_2020(sec: int): slogan = “光復香港時代革命” print (slogan[i] if i < len(slogan) else i for i in range(sec, -1, -1))

def counter_for_hk(num: int): replace_char: str = "光復香港時代革命" try: if num < 10: print("要大過10") else: i: int = num while i > 0: if i < len(replace_char) + 1: print(replace_char[-i]) else: print(i) i -= 1 except TypeError: print("一定要入整數!") finally: print(replace_char)

改少少

const countdown2020 = () => { const slogan = ' 光復香港時代革命'; const counter = setInterval(() => { const sec = Math.floor((1577808000000 - Date.now()) / 1000); console.log(sec > 10 ? sec : slogan[10 - sec]); if (sec <= 1) clearInterval(counter); }, 1000);};

垃圾python